中國新歌聲2 Viutv96 Live (2)

Viu96直播 逢星期五晚21:10-23:00
有Jay+Eason

留名

今集(輯)製作

佢好似細眼版嘅劉佩玥

19歲依個都ok

eason

呢個暫時幾好

Lm

嚇親以為無人拍

好多蒙古

無人覺條友個樣好似Jay?

唔會 咁淡定 通常都最尾拍

又係最後先轉

好過前兩集

我都覺

想睇多d老野其實 太多後生仔

內蒙同西藏都好似幾多

覺 個髮型擺明抄佢

想睇多d後生女其實 太多後生仔

唱法似李榮浩

e 個巴聲得喎

點解佢同佢啲同學好似好大個咁

幾好聽

呢個我反而覺得好普通
把聲唔夠吸引

大陸仔好鍾意著SUPREME

我覺得似陳韋拿

反而想睇後生多

堅似柒爺

把聲又唔似李榮浩

係聲線唔算吸引 但好有feel

eason有肚臍

App搵唔到 一定要電視？

跟周杰倫正過陳奕迅啦都唔識教

好多假野

可以同周董打lol

用viu tv個app

有喎我

又新疆

似

竟然唱呢首

英文台喎

唔錯喎

新疆人唱歌係咪好勁

今季好似好多新彊西藏咁嘅

蘇打綠呀！！！！！

今年咁多新疆蒙古

聲底幾好

好似有得㨂中國新歌聲

整啲英文落去是咪為左符合條例

唔係無人揀呀

不得不承認兩個都好好聽

hey ya

幾好聽但個樣要蒙頭

係味唔唱得英文歌

大佬英文台唔出英文點都講唔通下話

唔係掛，靚女喎

陳奕迅唔落去其他人唔撚落

有eason係度

新彊西藏蒙古d人係咪好鐘意咁唱
hei呀hei呀hei呀喲

ok喎個樣

唔值得拍 好撚普通

首歌本身係咁

我都覺 但對比前兩集已經算唔錯

肯定揀Eason

把聲幾清，有進步空間

頭髮也卷卷

跟那英算啦

nothing to lose

拉客

你好唔鍾意Eason wo
其實點睇得出Eason唔識教
佢唔識教佢背後都大把人識教

eason又輸

已燈

燈

睇左咁多集
真係冇得估

抵啦

今日咁少廣告？

公廁

可能佢呀媽迫佢揀那英

講真 我諗可能除左劉歡其他嗰啲都唔會親自教到 eason同姐撚掛住周圍開演唱會

大波妹

Eason差唔多個個都沖
周杰倫反而嚴左好多

Billdisc?

點解仲未有人唱廣東話歌

intro都似周杰倫 但有rock又係岩汪峰

佢條眉唱歌會郁

之前有唱無條件

上次有條on9唱無條件柒到喊

大陸真係好多植入廣告

我eason死忠黎
私心唔想佢教
同埋佢天賦太好

又變番普通K

英文名

呢個識編曲 應該拍

好唔掂呢個

難聽到

fail

係 仲要好夾硬

可能係我唔識欣賞

雷鬼?

好似飲左酒既癲佬唱歌咁

那英好識交戲

有好勁口音

廣東話唱得唔正=自殺
格離個3個聽廣東話都係睇Eason頭

今界真係

屌又係佢兩個

咁都有人拑

爆撚埋咪喎

eason乜9都拍

eason又嚟

再搶一下

有邊個冇拍
除左廣東話

9拍
唔跟汪峰冇咩人好跟

Leave me alone

齊秦再世

那英:dllm eason Leave me alone

未見過大蛇柯尿

咁又唔同，齊秦係幾句已經9轉

我諗eason揀人策略係開頭寬鬆 到後面就開始嚴格

齊秦冇拍帕叔

eason又9up

後面都冇位啦
不過我覺得係因為佢聽歌聽得雜
咩都會欣賞

那英又勝

環保comment

呢個個樣

老老豆豆 其實醫神做真係麻麻 睇得出佢唔係好表達得晒自己想講既野

部手機好煩

屌你老母 條女把聲

那英

李c煙

雞仔聲

條女想點

呢個把聲想點。。

Halo 忠粉

做咩唔skip佢個intro

屌

又中國台灣

中國台灣 玻璃心

有冇人覺得似吳若希

30歲扮少女

大陸d植入廣告真係好鳩肉酸

就黎開another eason's life

eason反應

唱兒歌把聲

感覺eason無咩準則咁

哇屌

留名睇痴線佬鳩衝落黎

30歲扮可愛

+1

雞仔聲唱呢d歌好怪

上多個高音啦
eason即落

但有新鮮感

對腳mark到生仔咁

+2

好難聽

老江湖

係咪台妹就要咁唱

Eason咪撚落黎阿

要第一季丁丁邊跳邊唱先得
歌路好窄

佢中文唔好 叫佢用英文講仲好

唔好落呀屌

High到咁唔係唔落呀嘛

完啦好嗎

個啲係咪叫滑音

好柒呀

30歲

唱得唔差 不過同個樣完全唔match

頂唔順

用真聲唱歌冇人信

求下你 唔好衝 好難頂

勁似隔離k房咁

冇人落嚟太好啦

衰撚過唱k

冇人落黎，正常

之後唔洗再見到佢

仆你個街 佢好似搞到我老母有啲想轉台

條女講來自台灣 個字幕

好財無爆冷

彩

想搵佢作歌

係咁架啦

哈哈 笑左

d牙好黃，成日食煙

玻璃心啊嘛

好撚肥呀又柒
快d下一個啦

扮夠可愛未

嘩

夠啦好嗎

覺唔覺劉歡好少鏡頭

oppo oppo

真？ 幾時

廣告

覺 點解既

少fans冇咩人想睇佢樣

毒撚

後生仔講野唔啱key

好似無講過野咁呢集

好慘

歡仔

又少落

玻璃的心靈

心諗今屆咁差早知唔黎

幾靚仔

四川冇中國兩個字喺前面嘅 四川獨立左

仲毒過齊秦

我覺得咁先好 夠審慎

上集台仔冇得輸

可唔可以搵返d pop少少又揀歌大路d既

副歌幾得意

富二代樣
但唱歌唔好聽

他他他他他他

好悶

tatata

斷得有啲怪
如果唱得好會好好聽

tatata tatata
ta ta
tatatatatatatata

我覺得咁樣斷都幾得意幾新

改得jazz d
懶散d正好多
宜家太用力喇
好似會玩樂器吐音一下一下咁太清楚

我覺得幾好聽

agger

像歡哥執返個啦

離題下 今年除左新歌聲
10月聽聞有中國好聲音打對台
會唔會有質素既學員去哂好聲音果邊

求下你揀歡仔啦

邊個台買左版權

陳奕迅.jpg

導師都好緊要

好聲音可以請到咩導師？

用錢就請到啦

北京衛視

有冇ching記得首歌叫乜名

她她她

她她她她她她她她她她她她她她她她

其中一個好似係王力宏

正呀喂
汪峰哈林阿妹加隻蔡健雅就正

Leehom好撚悶

我覺得做過嗰啲唔會去囉
去嗰邊即係話一定唔會返新歌聲

陳奕迅好on9

講咁耐

on9
哈林汪峰

痴線佬

唯一諗到有呢四個人級數 又有可能參加嘅只有jj

歡哥搶到

JJ啱啱參加完浙江既夢想的聲音會唔會咁快打對台

而近日有傳《中國好聲音》版權被北京衛視拿下，導師陣容能確定的只有國寶歌手韓紅和楊坤⋯⋯

請老蕭 jj啦

葉炫清夠夢想的聲音啦

靚聲

韓紅又要睇佢鬧選手？

韓紅

楊坤

教到個個都唱賀年歌咁

唔係喎
好似係大陸漿 力宏 張靚穎 李健

呢個幾好

又係佢兩個拍

周杰倫好嚴

Lm那英又勝

差咁遠既級數

睇左3集都係覺得葉炫清最有冠軍相

椎明

有冇夢想的聲音就知佢唱功
大把未攞出黎

除咗王力宏
真係hi rubbish
李健都叫勉強夠班嘅

一半先睇 今集有冇落過黎?

終於贏一次

兩三次

吊牙
禾delay

eason fans

邊位巴打上左去？

E神係咩都啱

21歲咁嘅樣？

成個王祖藍咁

好野又有eason歌聽

蓋清

屌，好撚樣衰

23歲大學應屆畢業生？

賣廣告

廣東話就過癮喇

Only you->廣告

一陣係咪會cut咗？

Only You~ 新歌聲～

can take me 取西經～

廣告完
can take me取西經

返黎就唱完

返黎變左羅家英

那英前幾季浪費左咁多學員 終於有報應

你有freestyle嗎？
yo yo check it
Only you~ 新歌聲~
can take me取西經
返黎變左羅家英
yo yo

tommy咩

拍mv 拍mv 拍mv 拍mv 拍mv 講完

究竟係咪一邊飲醉酒一邊剪？

羅家英起碼有得笑下

個腦自動出左羅家英把聲

me2

我要家英哥版
要全地去DO

仆街周星馳

點解笑唔停

家英哥仲好聽過佢
認同+1

+100

Eason

拉牛上樹

揀依d歌比賽好蝕底

屌！

商場歌唱比賽?

周董：？？？

Eason屌打佢

佢屌打Eason
Eason仲使坐係度?

好尾機

好想錫單春 聽到出哂水

巴打人格分裂

佢個樣同動作好似弱智咁

呢個肥仔都要 醫神

公廁eason

汪峰換醫神真係變哂質
姐撚同神都係鳩住玩 但完全唔撚同

成日揀完導師播嗰首歌都硬cut
識唔識fade out

你地都delay得幾多下

汪峰正撚到 成日暗串
又係音樂上分析到
又有rock 好多夢幻合唱都係佢夾出黎
hey jude 故鄉 春天裡

歡樂戰隊主題曲

真係無一個印象深刻

我覺得呢個幾好

今晚依集麻麻地

其實姐撚未黎之前
一直都最鐘意汪峰

中間兩老拍，兩邊就唔拍

已經唔係依集
係成季

汪峰既音樂真係好正

剛柔並重

唔知大陸果邊d人點睇今季

最低質d參賽者

上幾輯集集都會見到那英搶輸人果個提子樣
呢輯三集好似得一兩個

汪峰幾季四強既都好正

最愛歌陽bb

貝貝正d 歌陽bb第2

緊係張恒遠啦

其實上季我起碼每個禮拜會期待
低調 歌陽bb 汪晨蕊 萬里達 果堆

收皮歌陽bb世界第二

前幾季盲選完就好多入腦歌

一萬次悲傷真係太神
逃跑計劃真係

睇左三集，一個名都冇印象。
有d太難記

得首從前慢聽得落

條女係咁參加歌唱比賽緊係有返咁上下

得個星加坡妹有印象d

當日睇楊坤苦笑真係正

你唔post既話真係唔多記得依條友

果陣楊坤一心想陳永馨做冠軍
點知條友仔唱得咁好 心諗今次仆街啦

之前那英都有次係咁既感受
但佢唔理邊個唱得好
黑撚走左趙晗首she's gone

如果依條友係今季先出現既話
應該0轉變4轉都似
雖然佢最後都復活成功

見住佢同齊秦望住那英四朵金花流哂口水

4朵金花係幾正既

睇返之前果d覺得好好睇
依集復活賽都好正
尤其係張婧懿首班馬班馬

btv 超on9,又老土。

其實幾鍾意上一集唱模特個女仔，雖然個個都唔係咁鍾意佢

仲有藍蓮花

真心幾集得一首係翻聽緊...
就係從前慢...

太有冠軍相...巴打知唔知佢簽左公司未?簽未就等比老那搵藉口淘汰

第一季難以超越

葉好似寸寸地

仲未有香港歌手 (出線)

剛剛好

開始了

又cut 歌

下 做乜9 cut左

有番一起拼時刻

即係有冇人揀到

Jm9 無啦啦停左跟住cut左

cut歌

啲剪接咁撚閪

屌喇星

節目未正式開始的

E臣個樣

又心的距離

屌唱到缺氧咁

第一句做乜鳩

真係差少少

女仔唱嘅話啲高音一啲都唔高架

我聽到 屌你老尾

前面係播 1d冇比人揀既人？

衛蘭

sharp cut

個樣好假

個鼻好似掂到會甩咁

唔掂,但應該有人揀

今季好垃圾

依個好廢喎

流 流 流 流 流

流流流流流流流流

走走走走走走走走

咁撚垃圾都3轉

收左錢 ？
好撚難聽咁都有人落

痴撚線 究竟係現場唔同feel定點

個feel 好柒， 咁都三粒星

蝗興呢啲？

依下真係7到唔敢睇

估佢揀jay

因為個隊無玩呢啲既人就轉？
下次整個玩屎既

條女好撚垃圾

大姐MING

馬蹄露

麻麻地

點解要學姐撚咬字一舊舊

星期五晚毒撚冇野做又要入黎蹝時間

真係麻麻

聲幾好
但係又lur晒d字
又改晒d音
晒左自己d爆發力

歌詞正

佢除左把聲好有力好入咪
其實冇咩特色

呢個換氣位好怪， 明明一句歌詞 中間都吸啖氣

終於有個係其他人落 e神唔落

有三個落

唔識換氣
今年麻麻地真係

那英好撚on9

原來那個不怎麼樣

呢2條女都唔掂 但都有3個人落

那英串鳩周杰倫

快d下一個啦屌

佢憑咩
如果揀姐撚佢就柒

劉歡係咪黎打醬油

兩個金曲歌王收佢皮啦

橙

好多勁既都比佢要左

好似幾pure

女版陸號

那英無啲禮貌
講笑都唔係咁講啦 拆人台都有

屌 係咁用部手機影野

vip觀眾席

啲廣告手法低莊

人地frd底 你做咩

this ok wor

好朋友互串都唔得

件衫
好似睇緊廿年前既唱歌節目

真.中學雞

對比啱啱果2個呢個好聽好撚多

好夾硬黎

今季jay識還撃 前兩季真係唔識搏咀

依樣真

把聲幾好

如果呢把聲走包師語風

除左眼鏡應該好睇啲

唱中國風應該唔差

唔講咁多 XXXX

格離HIPPOP仲低

農夫山泉維他命水賦予的7次選擇權

參賽者喝口農夫山泉水壓壓驚

每次有人被選中 條女都要食雞翼

真假音混合係那英果範啦

應該都係入那英嗰隊

唉

依個好正

田園feel
區瑞強style

甚麼菊花

好pure

那英啦
但佢好少想要既時候冇咩講野

把聲好似chok 出黎咁

個名 張磊個frd

我喜呢d聲呀
但斷句尾音好奇怪

根本就係

又蒙古

含住撚唱歌

中國好聲音 那些年個呀叔

唔知係咪比第一條女洗禮之後
我覺得之後果d人唱得好好聽

佢同朱克既我是真的愛你

Chok聲chok到好難聽
不過呢把聲好易唱故事出黎觸動到人

23歲把聲就搞成咁

唱周懂應該幾正

日日食炸野， 煲煙先有

喉嚨痛?

調教一下發聲方法
一定好尾機
但首歌可以設計得好d

佢咁樣好傷bo

因為汪峰老師不在

如果拎比汪峰調教應該會好正

可以去到四強級

所以要有人教佢發聲

50路

娃娃

又做梅
年年都有一個

專業歌手?

好人好姐叫娃娃

of cuz

神台級

50路台妹

好大波

唔同Level
點比呀

巴打

好似無咩氣咁既

年年都有一個架啦
一round就foul

你真識食

佢寫歌都好勁

通常拎黎推個後生上去

佢句好好 好怪

個編曲。。。

汪阿姐級高音

cow cow

好怪

把聲都似呀

把聲有d怪

幾時到汪阿姐

編曲好差 唱到就斷氣咁

On9篇曲

把聲好似好薄

一定無人轉

佢有人拍 咁呀姐都應該可以報了

on9編曲

汪牙蛆內定冠軍了

垃圾編曲

臨上台前工作人員講定係人大 邊個敢唔拍

汪阿姐一定冠軍

真係好大波 佢老公就好啦

一首咁深情既歌編到咁輕快

班導師唔知點收科
神枱都冇人轉

如果佢唱返飄洋過海來看你一定全部人轉晒

成班唔認得
好撚柒其實

劉明湘

成班係咁講野 掩飾自己無揀佢 好尷尬

J死

D音

一開始以為一早知做馬
點知

老啦 算吧啦

那英比緊機會佢 睇下有無人睇中佢

勁好丁

唱自己歌都唔得

17年冇練 even唱歌喎

回哂塘啦

又唱開k

話時話仲記得歌詞已經好好

友田彩也香

個樣幾似kay

轉得
個verse唱得幾好

如果叫小白虎一定多人用app 睇佢唱歌

好似幾靚

竟然唱 <我>

把聲幾舒服

似劉歡或者那英會揀既類型

個下巴仔好正

反而覺得陳奕迅會教得好呢次

應該都唔會揀劉歡

那英仲唔轉

劉歡今集又冇人揀

eason係唔係都轉

loopable

正路都揀eason 既

其實係咪真係live 錄影？定一早錯左 依家live 播？

eason依家係泰國玩緊都要飛返黎拍野

小白馬

錄影啦

Eason真係好把觀眾亂拍手破壞氣氛

咁多屆導師計講解好既話應該係劉歡同汪峰之爭

live播，有字幕

大陸錄好
而家播緊
我地live轉播

唔到鳥巢都唔會live

Live你打得切字幕？

揀欢乐战队

講解：
汪峰 劉歡 半個哈林

綜藝：
周杰倫 阿妹

鳩黎：
陳奕迅 那英

條女有d劉亦菲feel

講還講 唔好打殘體

揀eason la, 應該

老屎忽:
那英

人地名黎

陳奕迅要搶認真呢個

豬版林心如

哇
歡仔

歡b

有無人等緊廣東歌

劉歡戰隊好強勢

好感動 有人揀了

Hehe

零介紹
聽前奏以為愛情廢柴

睇個樣都係

大陸 林yoga

張呂2.0 (個樣)

胡棟棟
你乜東東
我胡東東

冇人轉啦應該

唱左無條件就算了
比想像中少人唱單春d歌自殺

4集 係咪暫時得一個香港人

呢個把聲

邊忽Yoga?

樣

毒個方面

👄有d似林宥嘉

我宣佈呢個係全場最正

又係唱k級

個嘴

仲要無人衝

估計應該仲有2個

唱法都似yoga

有hebe 1%

勁似

下半身盧廣仲

毒撚短褲

真係好似yoga wor, 唔似咩？

歡哥

劉歡又執呢d普通料

佢毒過Yoga好多

好多苦情

汪晨蕊都係，可惜佢唔簽約。

屌 呢個把聲， 好惡頂

好多新加坡

娃娃音

大熱天時戴冷帽

諗起上一期嗰惡夢級唱作人

果個真係痴撚線

cut 左

其實點解會係英文台播

唔通係99播咩
黃金時間梗係自家製節目行先

前度

突擊旅行團都幾好睇 等聽日上網睇番

Eason又汁垃圾

今屆啲人真係⋯⋯

今屆暫時未有一個真係唱得好聽

屌 早幾日YouTube 搵搵下搵返：

屌你 呢啲先係路 求其一個都屌打啦

誠意迅

暫時loop得最多既一定係唐伯虎

今集Eason係咪食白果?

痴痴地線 俾我都唔揀啦

老婆好似

今季真係好悶

eason應該唔識教人d技巧野

我又唔覺好悶喎
由中國好聲音第二季開始睇

eason應該似神雕 既 郭靖 自己就好勁 但教人就唔識教

個老婆

冇咩驚喜

d英文好煩
鬼佬都唔會睇架啦

可能比我是歌手養壞咗

eason似楊過
有feel既時候出黯然銷魂掌
冇feel就冇咁勁

英文臺唔出英文違規架

唔係
就算上一季都好驚喜
咩類型都有 又有歌陽bb
呢季冇乜星味 平庸到

周董揀人似最有考慮

呢個唱得唔錯

呢個有聲有樣

那英點解好似喊咁

？？？？？

想點

等咩鳩

等等

等等 先進廣告

上季成日都好期待徐歌陽汪晨蕊曾敏杰同低調

秒速字幕

等你老尾

D字幕快到好似有雪花咁

今期冇正嘢

有呀 最後個個 個老婆

個髮型唔係好掂

明明依個好過其他好多
都無人拍

可能想拍嗰啲已經無乜QUOTA

似唱k 好聽嗰隻

最耐聽都係唱淘汰個條女 好正

從前慢

我要妳

今晚有香港歌手啦掛?

好期待又有人唱單春被FOUL呀

最後一期了

3條onx

癡撚線 呢3條友

幾靚女

自我介紹都無

今年快樂男聲好睇好多
尹毓恪屌打今屆新歌聲

咁都pick

eason9拍

屌 趕收工咩

個男人仲慘 cut淨一句

呢個有成首聽

好唔尊重。。。

年年都係咁cut

無人衝個d又播 呢d有人衝既就幾秒搞掂

樣似泡菜 明明好撚難聽

依個幾好聽喎真心

好悶喎

冇人pick

又波菜

悶到癲，冇樣野標準以上

同剛剛好一樣幾好聽無人拍

有d位似走音

好唔穩，又悶，聲底又唔靚

咁垃圾點做落去
請我去鳥巢都唔去啦

singlish

如果咁既質素其實下屆再搞都冇意思

即改賽制，搵舊人挑新人
比個冠軍舊人

好9拍

呢條女都有。。。

聽佢講野，根本唔駛咁樣唱歌

好撚難聽....

咁都搶

呢屆應該係質素最差。
周深李維個啲質素既去曬邊

沙得黎唔係個個都接受到

佢唱中文仲好過頭先

條女俾左幾錢

去咗隔離台

應該係隻歌岩佢唱姐

件豬扒

得閒聽番周深李維

正

咁樣揸咪

屎坑唱歌大法....

e 個今季算好好了

又係eason要 鳩估

all屎唔出

呢條女 未唱都知係那姐

eason沖先 1賠 1.1

黎料

係咪d 沙聲嗓音特別受歡迎。。

呢個把聲 唱情歌一定掂

終於有個唔錯

把聲幾靚

馬來西亞人 多數入唔到鳥巢
咁多屆經驗

入杰倫就正

4轉啦呢個

呢個擺明係j嘅

呢個真係唔錯！

我諗起陳永馨

終於有個留低深刻印象

16歲 好想比佢唱我支咪🎤

周董

依個繼葉炫清之後第2個好

今晚收官

咁都無四轉

d 十幾歲既反而好好多

好有潛力 真係好聽

E臣反而唔揀

咪入那英啦屌

廢少少版本既李佩玲

好可愛

好聽既eason 就唔落既

燈下先 入硬那英

台灣腔

最後一集收人？

醫神專收痴線佬

鍾意d 玩野d 跳脫d

痴線對痴線

入娜英

佢好似唔喜啲太pop既聲

j

jay真係好玩得

入姐輪啦

係咪節目組既造型師一年紀細都要戴蝴蝶頭巾 當年關詩

eason既套路係簡啲垃圾

條女睇睇下幾正

Jay

好似真係冇個勁

好qq 大個左一定靚女

hk哈林

口味極重。。。。

有啲陳芳語feel

齊秦既自爆玩法 再foul走d好既人

呢條女幾正

yes j

邊到重

人妖

有料

到底係eason撞聾定真係專簡垃圾

依條友個妝同埋個頭髮搞到佢似三十幾

個打扮真係好復古

好多駐唱歌手
Btw 而家呢個幾正

係四十幾

少林趙薇

old school

那英 feel

做乜扭下扭下

幾好聽
正路揀那英
揀邊個都好 幫佢執執個頭先

把聲都扭埋

扭到勁奇怪

氣息控制得麻麻

佢SISTER係邊個

下身個shape好好睇 好想啪佢

好似太緊張 但扮輕鬆

身型似排球妹

有d 佢有落而我覺得ok 既最後都唔揀佢
好似上集唱李健個女仔
揀親佢個d 都

走左幾次音

個台場都好80年代 汪牙姐咁

哇 臨尾

90+

無執聲應該仲慘烈

Eason重口味戰隊

抵佢剩係做酒吧駐唱

咁都落

嘔心

臨尾d音同佢d頭髮一樣

假音差到。。

應該又係eason

走音都要

係咪真係收左錢架屌

把聲靚既 唔穩定 要搏佢進步

有乜理由頭先個個唔落呢個落

真假音果度有點勉強

清唱依幾句又幾好

那英好似好眼訓

卡拉OK歌神水準

我覺得佢有空間進步
唔好揀醫神就得

識放唔識收

七十年代的殼
九十後的技巧

九成揀那英啦

岩岩eason哼個幾句好正

咩歌黎

自殺

我屌

揀eason....

選歌 冷門到咁

竟然eason

走音戰隊

呢個汪峰啦

呢個幾好聽

後台個女仔

Eason隊好似最多人？

呢個把聲咁auto tune 既

岩岩入黎睇
今集仲收緊人?

有一半人

個咀想點。。

喂 阮兆祥黎嘅
哈哈哈哈啊哈

孖潤腸似唔似

阮兆祥唱歌又幾好聽喎哈哈哈哈

佢簡咁多打算 2打 1

Q太郎？

屌
不過佢咁既咀型好影響下
同埋唔對咪

張祿籴都要淪落到一好聲音賣藝

佢老婆定女友幾靚

仲要冇人簡

名人？

差少少高潮位

同問

咩人？

又抽水

邊忽咬字似eason...

呢首feel有d薜之謙

你肯打呢個名出黎 都算你好野

幾感動

thx 巴打

幾好聽 真係差一個高潮

佢唱呢首應該四衝

呢個應該4星 今期最舒服嘅聲音

其實呢個今季黎講都算ok 啦
竟然冇人要

揀錯歌

幾正條女

中國爛聲音

汪峰係度實要佢

係
故事佬好撚正

安眠藥

條女講野個tone好黑人憎

呢條女好似入左jay 定下條女先係

又駐唱歌手

香港海選個幾個金獎銀獎全部foul曬？

定位咁似徐歌陽

覺得eason會衝

咁張惠妹feel

佢件衫做乜鳩

X
+1

應該係喇 咁撚廢果幾個 點打

好似幾通透

但點解揀呢d鳩叫歌

jay 劇透

李嘉格果type

那英好眼訓

那英係咪最小人？

快左半拍 咩料 後面隊band

李嘉格正啲

劉歡仲少

其實唔好聽

ROCK加姣味

呢個有黑幕
得那英要 其他導師唔敢拍 內定左？

？

唔夠人 導演要求

依個勁

都話唔知呢個定下一個

都係 剩返好少人

好低質今季

樓豬冠軍啦

上過我想和你唱
同薛之謙唱演員

方健儀

呢個正，演員果個

呢個勁

好樣衰 但黑色底褲先加半分

呢個正

隻歌正

見到個名都覺得熟

law友

好聽喎

唔唱薜之謙

個妝

4🌟

21歲

猛料

邊忽21歲

我宣佈今季冠軍有個清字

劉歡先沖落去睇底褲

好有台型

有樣有身形又唱得，內定嘅

首歌唔好聽

睇腿

個樣真係好老

呢個佢正D

把聲小震

水木清華 婉兮清揚

天堂鳥咁

都幾多馬來西亞

幾時先有香港

著到成個柒頭咁

唔錯

自殺歌
好難唱到個FEEL出嚟

最憎d人唱歌咁既款。。

那英 when i was your man

唔睇畫面齋聽聲以為係鬼佬

學bruno學到咁足

個dance字唱得好7

唱到咁想點呀。。。。。。

又係度叫

一般般

唔夠人,應該被迫揀

佢好想入到個FEEL
但首歌個難度唔比佢入

上面: 劉歡 你唔撚夠人 同我沖落去

笑咗出聲

劉: 我唔撚夠人啊 ！！

唔禁都幫佢衝啦

隔離3個都比哂機會佢, 大家都知 2-4沖 劉歡既機率 =0

將台灣拉落中國黎講

借d意

一副淫西樣

呢個女仔，睇個口就知大聲

係咪LAST一個

呢句真

黑人黎？

劉歡食多件先夠8個